家用比幾多好？

月入30k
老豆老母各要求比5k
係咪正常

家用問題一律建議

如果佢地唔係等你家用開飯，咁就Depends邊個錢搵錢能力比較強，如果係你，試下解釋畀佢地聽

比晒，之後問佢哋攞返你每日嘅基本使費零用錢is ok

屋企供緊樓 or 交租真係要呢個數

老豆退休
老母未
公屋仔
不過兩老都係對錢先有安全感嘅人
成日有意無意提我要比家用

佢地話想幫我比首期 一齊供
但我唔想咁快比樓綁住

同埋佢地比首期等於all in佢地棺材本咁

有父母幹仲想點? 過多幾年供樓價升左仲辛苦

我就係唔想佢地比
成日有點比佢地情緒勒索咁
到時比埋首期
就更加講唔過去
我想佢地留返筆錢養老好過

認真，俾到就俾到佢地夠

俾佢老未 戇尻

你想唔想移民先
想就唔好
唔想就有著數呀 父幹

問佢哋點解要俾

兩老肯主動出首期

其實收你嘅家用，隨時都係幫你儲ja 衰仔

佢地本身有樓比首期你買另一間？

正確
佢地想幫你比首期
佢地想你比幾錢家用
乜撚野都要符合佢地想嘅話
叫佢地攞啲錢去租個人扮仔
戇撚鳩